泥清見字即入

七日之後會入嚟

樓主都返咗嚟幾時到泥清

接受唔到

dost

Dog

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處
哪會像我們 將吵架當玩意 沒法挽手一輩子
最掛念的妳 悲劇已停止 無用再傷心另一次
妳我未有幸 一起說聲願意 但這位跟妳可以

Dost

希望你走

泥清 我返嚟啦 你係邊

最心痛是愛得太遲

樹欲靜而風不息

希望dost n賓 拉舒 死啦

加埋我ok?

屌狗真男人

唔想你死

你一個換佢啦

唉 希望Ox字死

拉舒點都要死啦咁能25

希望係假膠

問左 係堅 屌